8.31明天就到啦，一個熱門post都無

要無事一定要人多，今次退左就輸架啦，香港人唔好忍啦，出黎啦

民陣已取消831集會

咪鳩up 未取消
仲要等上訴結果

戇鳩

上訴？你訓醒味？

推

取消？你訓撚醒未

無集會或遊行不反對通知書民陣係唔會舉行集會，至於咩上訴？你訓醒先講

831我要懺悔，我要祈禱，我要信教，
聖約翰堂，中環花園道4號 - 香港唯一永久地權的地契。
耶和華打救，信/殉道者一齊得永生!

推上頂呀!

831去機場附近遊玩不違法

831

多你一個都要！
831見

推撚到2046！

出晒黎 將所有831行動post推上熱門

！831見

推啊推

上水啊